CV點樣可以將Top Up寫到好似UGC 咁而又唔犯法

真心一問

張cert寫咩就寫咩